上水狗發癲一刻

So crazy

無兄弟呀

成班都係？

係 好撚多隻

發癲之後嘅片:

【最後4日】2020全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

推

救人啦 屌你老母咁多人都淆佢幾隻狗 屌

推，根本黑警先係制造混亂嘅真暴徒

癡撚線

條片入面九成係狗 一開頭欄杆位已經有四五隻

狗多過人呀

A fully blind woman surnamed Luk who has to rely on a walking stick, claims she was pushed to the ground by a female cop, who told her to “continue to bark”.

“She told me to walk backwards knowing I can’t see anything.”

Credit: SCMP Victor Ting

做冷氣軍師你就叻

自己製造混亂之後就亂拉人
呢啲就係執法?
班狗入職既時候嘅誓詞: am I a joke to you?
仲學人講尊嚴?

成個場起碼30隻啦

係班便衣狗on99被手足識穿左 之後唔順氣鳩沖過去拉

黑社會仲多過人

完全睇唔明，呢d叫執法?
咩撚野法?

被發現係狗？

係

蘋果有佢既訪問 佢比黑警打

push

雖然狗擺明鳩啦
但想counter既 又要記得和你shop既目的
關晒門就咪撚理D狗啦...
同埋商場超近身backpack真係好危險

Pushh

根本係短嘅距離同班狗玩係必輸
唔明d人仲要話咩打狗救人
又有棍又多狗
打閪咩

Push

關晒門根本應該撤離, 由和你shop變左留守戰

SHOP商場戰略檢討與重點 幫手share

1) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

2) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，次撚次比人回馬槍幾次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咪撚再要呀寶出動

[告急] 德國人權法30號截,差22K, 用chrome簽,
chrome可以幫你翻譯做中文,
唔撚洗睇教學都識簽 洗撚睇教學咩
直接right click 轉做中文啦 好撚易之嘛

自己製造混亂再拉人

下次見到疑似狗直接開波啦

鋪落左閘好走啦

下次不如先發制人
反正佢地遲早都會開波

投票：

有班蒙面人係商場突然拎支棍同胡椒噴劑衝出來周圍打人噴人

咁你一定冇同班狗長距離玩過
又有槍又有tg
打閪咩

衝得入去點會少人

又話好和平就唔洗用武力同拉人？
鄧曱甴解釋下啦

唔帶口罩好過帶啦

咪就係，真係以為帶左認唔到人咩

好多狗. 而且無樣睇...

收皮啦 上面咪有手足救左人囉屌你老母
BLOCK

so?
和平抗爭笑9死，難怪會輸
外國真勇武示威者見到真係恥笑死
咁難得香港有美帝照都仲可以咁和平
死唔肯殺狗燒狗宿，個個想留命享受成功之後既世界
發夢啦，唔會有呢1日
準備同你既後代一齊迎接新疆2.0啦
祈禱將來被輪姦被自殺被切器官被夫目前犯既唔係自己/身邊既人啦
抗爭遊戲

咁樣拉點告法？

點解咗耐都唔告
因為係100%告唔入
警犬係想拖黎嚇人

而家興搵呢類曱甴乸扮人

你燒先囉

本來武裝上一開始就無得打
所以由六月開始臥底都係叫你死守

大叫「救命呀，有曱甴呀」

拉左好多

上連登係度屌唔去幫手？

一發現懷疑便裝狗就要即刻散

popo唔介意先製造混亂， 佢地唔駛找數。越亂佢地可以有更多籍口拉人， 嚇走和理非

點撚止

要對付警暴 ! 應該由打擊班狗嘅仕氣入手，香港人一齊支持泛民制止警隊加薪，甚或全體公務員加薪 ! 既然修例錯在中共同高官，集體承担責任啦 ! 公務員唔順氣咪罷工啦 ! 我哋都支持0架

係便衣開頭係逃跑定畀手足追？

根本落曬閘 記者都十幾廿人
就應該走

大家要記得目標係攬炒
唔係送頭 守城

咁唔洗搞，周圍都係
佢哋而家主要鳩拉嚇人

retweeted

好明顯係手足走緊 啲狗突然沖上去捉人

人如其名

癲到似食完毒品

they use this strategy every time

依家一出就出幾十隻便衣你開畀我睇

need to kill them all

無破壞又唔俾啊

小朋友乜都無做就要㩒低人

撥撥撥🔥🔥🔥

屌 成班無啦啦發癲
黑警死全家

推上Twitter

成個商場都係差佬來

成個場都狗咁濟

成個場都狗 on9

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

支那狗係邊有誓詞呢啲概念

UP

你唔去救？ 忙住幫你老母執骨呀？

推上reddit

黑警指揮 ： 拉埋個兩個！ 拉埋個兩個！

實情係短距離先有得打
但都要夠手足先得

製造

狗仲多過人

yes

推上Twitter幫手

咁邊到都唔洗去啦
出街周圍都喺休班警

如果用殺蟲水噴便衣狗反擊點睇？

叫佢同商場同狗索償

聽叫口號既聲勢就知無咩人

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

tweet爆佢

一開始就幾隻 開波10秒黎周圍已經一堆便衣狗殺到

Yes

便衣多過水貨客
手足見到個場空空地要醒水
睇住啲green object 衝入商場
呢招玩左好耐，上廣個場其實冇乜位走，尤其上左上層

現場睇住
有好多係無啦啦比狗僕跌跟住拉埋
我真係想知佢告咩
成個場冇裝修冇噴嘢冇痴文宣

意~ 好臭吖

屌

識唔識咩叫be water?
出去為左打狗咩？
用下個閪腦啦
要搞到個場做唔到生意呀on9
只要班狗入哂商場
就任務完成啦屌
仲打乜柒狗？

打條閪咩和理shop目標係咩呀on9
為左同狗打成一片呀？

使乜識穿，啲水貨佬走晒淨返佢一個戴口罩棟係度，當人盲架咩
問題係啲便衣狗有keep contact call green object back up
手足應該要有危機意識

上廣地形太差啦

點解要搶班水貨狗d野掉?
出面好多人屌緊(自己人)

行山都要睇地圖啦
咩位高危，咩位唔係，要研究下

冇搶
夾道歡迎啫

用下個閪腦
打唔打你估真係仼何時候都可以控制到
今日上水夠冇人想打
全部人都散緊
最後咪又係俾人打
冷氣軍師想唔打坐係屋企就得
但現場手足唔係一句話我唔想打就走到

屌你老母邊句係話要打呀
正柒頭 又引戰
無飯食就去食屎 咪撚亂鳩咁屌
用臭哂人地個名 陷家產

單機啦你

有冇人問管理處有冇報過警

依家d商場就算無和你shop都好多便衣狗
仲要幾個衰格樣一齊行黎行去一睇就知係便衣狗

和你shop 無問題
今日係d 便衣狗發作先

係黑警無紀律, 佢地拎住金牌, 亂拉無後果
無人制裁佢哋
係制度問題
所以更加要強調解散警隊 黑警死全家

佢地唔用強權, 佢地就會輸
佢地呢d 係垂死前掙扎

一救, 成堆黑警衝入黎屈你襲警

黑警帶頭攬炒成功
可喜可賀

要投訴班死全家既發癲狗 襲擊市民

我就係要呢啲.jpg

途人全部幫手叫「自己友」，可以等佢哋猶豫一下

係咪未餵藥？？
聽聞瘋狗症嘅病徵都係咁

明顯9拉
發覺自鄧炳強上任之後
高屬管唔住前線呢個問題
比上一任更加嚴重
連警謊大話會都拆唔掂要開始認錯

賤撚格

你都on9

驚人還拖
佢地開得波一定勁撚多係附近
邊個還拖就壓低邊個
正狗閪

一定又老屈

仲需要報警? 自出自入啦 D 畜生

唔夠講就屌人老母
笑唔笑死人
和理shop目標就係要令商場落閘
落左閘就好走架啦屌
on99

你自己講距離短先好打
屌你老母人格分裂？

又有左膠

無啦啦打人又冇表明身分，都唔知係咩人

呢個真係睇唔出

LM

我覺得幾易認

根本係樓下一層班狗就已經cap曬目標人士，但成班仲施施然係萬寧放釘，個一刻已經起碼比十隻以上既便衣狗包圍住，根本就如甕中捉鱉，下次真係要學精

其實見商舖拉曬閘就好搵位走啦，和你shop既目標已經達成，再係現場留戀即係預約拘捕

有耳機已經要防啦

幫手Retweet呀!!!

大把精銳前線手足話自己係小隊要戴耳機然後屌返你轉頭

會唔會係手足?

你on9 㗎？ 有病睇醫生啦 狗黎㗎

真手捉咪攝下衫

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

痴撚線

有無辦法捉隻落單狗

顛狗死全家

恐怖襲擊

今日上廣極重狗 根本咩事都冇發生 啲便衣就四面八方咁湧曬出黎拉人

消滅藍屍曱甴，人人有責。

Pish

一開始左面灰衫發癲嗰個未必黑警嚟, 可能藍屍狗, 但佢發作自然影響埋其他人

小朋友嚟咋, 你唔撚落場? 講閪呀

官唔撚會同你睇

屌你老母咪屌你老母
仲未知自己有咩邏輯問題
我只係回應長短距離分別 咁代表要打？
你都係返去食屎啦傻閪

屌你老母收皮啦死黑警 依條友出名五毛

大家唔好信 不知幾多便衣狗攝衫禁錮手足

攝衫唔好當係手足 如果唔係害死自己

近距離室內戰先係唯一贏到狗既地方
不過先決係一齊起圍唔怕比人拉

痴線架？

落哂閘就唔好逗留啦，仲係度9fing係咪好想入臭格?

屌佢老母真係鳩拉
「拉埋佢兩個」

恐襲

便衣=引戰狗